有個淫底女朋友 究竟係好定唔好？

關我地撚事咩 死毒撚點會有女

咁既post都爆

留左（2）

你高汁

仲要有600正皮
cls

講呢啲就咁快爆

是但啦

真

連登好多淫棍淫西

係咁架啦

浮雲（高汁）

反泥先

全部都係棍

呢個名實比人負皮到爆

仲有咩可以分享

唔會架

如果連登真係有咁多淫西就直接pm我
唔好係背後禁個正評就走左人

pm埋我先計

我都想用patpat磨男友，但高度唔一致

我pm左你架

仲要係細粒毒絲

差幾高？

收唔到囉

我149
佢176

人地岩岩咪講左fit晒你啲要求囉
不過男朋友唔係你咋嘛

點會架

差咁遠

好細甩

冇聽書

因為你無pm到囉
我收到4個人pm咋

好中意比佢抱起再錫

真心有時都想學做一個社會眼中既女仔
不過真係好攰

你男朋友好幸福呀

Uncle bob做咩？

要點pm架
唔通我用錯方法

玩掛鼓
啲男人好中意

你企高一格咪得

抱起黎屌

你試下禁我個名

宣揚奶西風氣

個個人都唔同

以為你講抱起黎屌

通常所謂淫底 全撚部都有男朋友

舉報回覆？

有講咩？

企高一格我要攬佢鍚佢，btw下次試下

你叫a0淫底點算

邊有啲咁既野

淫唔淫底都有

講岩左

一定要試囉

其實諗落又好似唔難
不外乎都係著下裙 化下妝 講野溫柔啲
仲有啲乜, 突然個腦一片空白

分左手又點算

我都想，未試過 我仲想試坐蓮

一定要係咁既咩

你已經夠好 唔使再搞

淫底分左手都好快有番拖拍
因為淫底

你地未搞過野定點

佢聽講專家黎

唉 個post睇到好心酸 我都係出返去

可能未夠秤

未必既
有d純粹想食仔但唔拍

會出去姣仔

4個月得2次

明明你開

識玩露台做愛點都有料既

我18
佢20

仲要減肥 女人一生課題 好似係
你唔好理係咪咁 又真係大部分人都受

土地問題

都係 我都要再改變下先

想知道做社會認可既女仔有咩感覺

邊有啲咁既女仔架
唔好屈啲女仔喎
如果真係有啲又靚又單身又唔想拍拖
淨係想扑嘢既淫底女仔
唔該你pm我

辣辣 我訓了
晚安

明明係你開

趁後生搞多d

yup ,到底幾時帶我見家長

呀! 你講起, 我就記得
要嗲人

早抖

有
你咪唔好信
連登都有 不過人地淨係同hall又要熟既搞

開住房先

安全第一，好想食藥比佢内射

睇左醫生先好食

唔玩了 我下線了 881

屋企有個公廁任人入，係好定唔好？

呀妹, 小心為上, 唔好衝動
有得做足安全措施就做足

係，btw 我叫得咁大聲出面聽唔聽到

屋企有隻好食懶飛嘅臭雞，奉旨男人養，係好定唔好？

好驚副作用，有念珠菌

時鐘酒店入去捉棋定訓覺？

而家果d無咩副作用
不過都係睇左醫生先好食

做愛

知道，哥哥

咁邊個理你係入面拆天咁叫

咁再叫大聲啲

執房姐姐日日行過當交響樂炸

做咩靜曬

有畫面感

點先識到你呢啲女朋友

唔知，緣分。
可能乖乖女樣果啲都係(乖=/=唔打扮)

你都係乖乖女樣？

yup,讀art 教小朋友興趣班。
乖乖女形象

邊間 我就係想搵個你咁既女朋友

bu 啦，應該好多女女缺愛

介紹下啲女同學黎

參加下興趣班都得

參加完都唔敢識人

毒絲唔中意識朋友 熟果啲都有boy friend

你同男朋友點識架

膠友app

邊個 佢一定好靚仔

個app有怪獸仔，唔記得咩名
我男朋友好正 好中意佢

我玩就識埋啲美容雞
我都好正架 點解冇人黎鍾意下我

加油牙巴打

你第一次拍拖？
我覺得自己冇機會架啦

係，中學果時唔想拍有啲後悔
點解無機呀，巴打

我都好後悔
我咁毒 識唔到人

比啲自信改變自己
事在人為

我唔覺得自己差架 但識唔到人都冇辦法

咁等下lo

btw 男朋友嘅長腿好正，好中意扒係上面比佢摸pat pat

唔可以等 停一秒就浪費一秒